頭痛嘅時候諗煩嘢就會更加頭痛

logout

ok